# Phonit

Nosotros en Phonit estamos desarrollando una nueva solución para generar texto desde sonido ambiental enfocado para personas con alguna discapacidad auditiva. Esperamos que se pueda reconocer de forma clara los sonidos en un radio de cinco metros y s